如果香港人唔戴口罩日本根本就唔會封香港關，又唔見封新加坡？

支持

老鳳認同

因為戴口罩等於有病 , 香港 95%人有病

有道理